覺唔覺梁家俊人生高峰係贏比卡超同美麗傳承？

奇葩呢？

個陣未係牙

怪獸家長呢

應該係有得騎淫kit

有得扑淫kit

都上唔到二班

其中之一啦
就係因為仁kit旺夫先有人生高峰